林鄭月娥到佐敦「受限區域」視察！

有無番工受影響既居民出黎整個左勾拳林奠嘆下

違反行序零

屌你冇社交距離

殺呀

希望佢中招pls

視察市民做錯咗啲咩
可以有位入射波

空投師

佢係咪都要測試先比走

又洗太平地
呢件咁嘅粉腸

快留多過兩個鐘

千祈唔好冇事

點解D官可以出出入入限制區都得
唔驚D武漢肺炎帶出社區?

又做大龍鳳當做左野

最緊要冇事

揼佢！！！

已經同病毒傾好左唔感染官員

柒婆嚟望兩眼有春用咩，留低過埋夜感受下啦

快快快, 上車!!

入左去星期一先好出返嚟

鄭月娥呢隻垃圾金牛好撚難得提早2分鐘到, 平時遲到19幾分鐘

支那黨八股: 受限區域
乜撚嘢叫受限區域

中

佢地同平民唔係同一個社區

成件事好撚白癡
封嗰個區就係因為嗰個區係疫區，有傳播風險
依家出邊嗰啲唔關事嘅人(eg柒婆 and its friends)入去疫區打咭

係咁小區

銅芯頂住

落完區中L咗

武漢肺炎: 上次話6PM後先去得食堂
而家又要比港共人唔中得
咁撚煩架你班友

eeee.... 係喎, 佢無用底褲口罩..

冇用底褲口罩啊屌
驚死

佢今次冇戴底褲口罩，只戴外科口罩

吉人自有天相

你肯定佢哋會進入社區

封鎖就封鎖
限你老母

唔戴cu mask係咪代表呢隻嘢已失敗!!

納粹人又被倒錢落海!!

今次柒婆冇戴銅心底褲

佢中招唔緊要，問題係佢帶曬啲病毒出嚟！

係咪入去派錢?

冇市民嘅地方佢先敢去視察

返工黨黨員起義揼佢老母臭化

約旦限制區域

武肺機會嚟啦

佐敦加油？

右勾拳得唔得？

走晒啦視察個空城?

重點

官員有無敵狀態 病毒不能感染

林鄭月娥：過去幾日於限制區內拿取的污水樣本有九成呈陽性。

計撚住林奠落區夠唔夠兩個鐘!!!!!!

逗留超過兩個鐘咪撚走啊

同返工嘅人一樣
有抗體

有咩好視察
係咪按排好訪問
之後讚政苦

但跨區番工依然唔會增加傳播風險

而家仲有幾萬人係入面住緊

同武肺傾好左，返工唔會跟住自己

佢有抗體ga la

show姐

哇！珍妮弗洛佩兹！你剛封鎖我的社區

驗完番屋企繼續中

手足出黎

Restricted Area直譯姐
已經好過匪語既＿區

_區就真係唔知想點撚樣

今次都同呢區傾好左
48小時內先會感染

政治動作做完，理撚得你

乜嘢嚟

禁區咪已經ok

同病毒傾好咗

咁要英文新聞稿都係寫埋lockdown先得，佢地又唔敢呀

官方少少既都係得RTHK係寫lockdown